朋友話黎就黎話走就走

對朋友呢樣野已經心淡曬
原來一直都係自己一個人
當認真同你交心嘅時候突然就離開左
其實都係想搵下個知己姐
一直都無個可以傾得耐少少 應該係我問題